【最後3日】查選民登記冊

2019年臨時選民登記冊已於2019年8月1日發表。

你可以使用本網站搜尋資料以確定自己是否一名已登記選民，以及查閱你在上述選民登記冊上的現有登記資料。就編製下一份選民登記冊而言，如果你已提交登記申請或更新登記資料，而選舉事務處亦已成功處理有關申請，你亦可查閱你的最新登記資料。

麻煩大家不嫌其煩重新check吓有無被dq,另外新登記人士麻煩check吓是否已成功登記

2019年11月24日（星期日）區議會選舉
麻煩大家記得預留當日投票！踢走晒民建聯！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

我交過2次資料比選舉事務處去確認
一次郵寄一次fax
然後頭先睇 我比人DQ咗